{
  "Transition Duration": "轉場效果持續時間",
  "Background Music": "背景音樂",
  "Music File": "音樂檔案",
  "Music Volume": "音樂音量",
  "Audio File": "音訊檔案",
  "Preview": "預覽",
  "Export": "匯出",
  "Highlighter": "精彩片段工具",
  "Beta": "測試版",
  "Drag & drop to reorder clips.": "拖放以錄製短片。",
  "View Tutorial": "顯示教學",
  "Video Files": "視訊檔案",
  "Add Clip": "新增短片",
  "Drag & drop or click to add clips": "拖放或按一下以新增短片",
  "Remove the clip?": "移除短片嗎？",
  "Are you sure you want to remove the clip? You will need to manually import it again to reverse this action.": "您確定要移除此短片？您必須再次手動匯入才能復原此動作。",
  "Cancel": "取消",
  "Remove": "移除",
  "The highlighter allows you to clip the best moments from your livestream and edit them together into an exciting highlight video you can upload directly to YouTube.": "精彩片段工具讓您可以從您的即時直播剪輯最好的精彩時刻，並將其編輯在一起來組成令人興奮，可以直接上傳到 YouTube 的精彩片段影片。",
  "Get Started": "開始",
  "Configure the replay buffer": "設定重播片段緩衝",
  "The replay buffer is correctly configured": "重播片段緩衝已正確設定",
  "Configure": "配置",
  "Adjust replay duration": "調整重播片段持續時間",
  "Set the duration of captured replays. You can always trim them down later.": "設定擷取之重播片段的持續時間。您始終可以在之後對其進行修剪。",
  "Replay Duration": "重播片段持續時間",
  "Set a hotkey to capture replays": "設定擷取重播片段的熱鍵",
  "Capture a replay": "擷取重播片段",
  "highlighterHotkeyInstructions": "開始直播並按下 &lt;b&gt;%{bindingStr}&lt;/b&gt; 以擷取重播片段。在完成直播後請回到這裡查看。",
  "Start streaming and capture a replay. Check back here after your stream.": "開始直播並擷取重播片段。在完成直播後請回到這裡查看。",
  "Or, import a clip from your computer": "或是從您的電腦匯入短片",
  "Disable clip": "停用短片",
  "Enable clip": "啟用短片",
  "Trim clip": "修剪短片",
  "Trim Clip": "修剪短片",
  "Remove clip": "移除短片",
  "Video Name": "視訊名稱",
  "Export Location": "匯出位置",
  "MP4 Video File": "MP4 視訊檔案",
  "Resolution": "解析度",
  "Frame Rate": "幀率",
  "File Size": "檔案大小",
  "Faster Export": "更快的匯出",
  "Balanced": "平衡",
  "Smaller File": "更小的檔案",
  "Close": "關閉",
  "Overwite File?": "覆寫檔案嗎？",
  "%{filename} already exists. Would you like to overwrite it?": "%{filename} 已存在。您要將其覆寫嗎？",
  "Overwrite": "覆寫",
  "Export Progress": "匯出進度",
  "Rendering Frames: %{currentFrame}/%{totalFrames}": "渲染幀率：%{currentFrame}/%{totalFrames}",
  "Mixing Audio:": "混音音訊：",
  "Canceling...": "正在取消…",
  "Render Preview": "渲染預覽",
  "The render preview shows a low-quality preview of the final rendered video. The final exported video will be higher resolution, framerate, and quality.": "渲染預覽顯示最終渲染視訊的低品質預覽。 最終匯出的視訊會具有更高的解析度、幀率和品質。",
  "Title": "標題",
  "Description": "描述",
  "Privacy Status": "隱私狀態",
  "Private": "隱私",
  "Only you and people you choose can watch your video": "只有您和您選擇的人員可以觀看您的影片",
  "Unlisted": "不列出",
  "Anyone with the video link can watch your video": "具有影片連結的任何人可以觀看您的影片",
  "Public": "公開",
  "Everyone can watch your video": "任何人都可以觀看您的影片",
  "Please connect your YouTube account to upload your video to YouTube.": "請連線到您的 YouTube 帳戶以將影片上傳到 YouTube。",
  "Connect": "連線",
  "Open file location": "開啟檔案位置",
  "An error occurred while uploading to YouTube": "上傳到 YouTube 時發生錯誤",
  "Publish": "發佈",
  "Upload Progress": "上傳進度下載進度",
  "Uploading: %{uploadedBytes}/%{totalBytes}": "正在上傳：%{uploadedBytes}/%{totalBytes}",
  "Your video was successfully uploaded! Click the link below to access your video. Please note that YouTube will take some time to process your video.": "您的影片已成功上傳！按一下下方連結可存取您的影片。請注意，YouTube 需要花一些時間來處理您的影片。",
  "Upload to YouTube": "上傳到 YouTube",
  "None": "無",
  "Random": "隨機",
  "Fade": "淡入淡出",
  "Slide": "推出",
  "Cube": "立方體",
  "Warp": "折曲",
  "Wind": "捲繞",
  "90's Game": "90 年代遊戲",
  "Grid Flip": "網格翻轉",
  "Dreamy": "夢幻",
  "Zoom": "縮放",
  "Pixelize": "像素化",
  "One or more clips could not be imported because they were not recorded in a supported file format.": "無法匯入一或多個短片，因為其不是以支援的檔案格式錄製。",
  "An error occurred while exporting the video": "匯出影片時發生錯誤",
  "An error occurred while writing the video file": "寫入影片檔案時發生錯誤",
  "An error occurred while reading %{file}": "讀取 %{file} 時發生錯誤",
  "An error occurred while reading audio from %{file}": "從 %{file} 讀取音訊時發生錯誤",
  "An error occurred while mixing audio": "混音音訊時發生錯誤",
  "Edit your replays with Highlighter, a free editor built in to Streamlabs.": "使用精彩片段工具編輯您的重播，這是內建於 Streamlabs 的免費編輯器。"
}